msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Emotion in Motion v1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Music, Sensors and Emotion <emotion.in."
"motion@musicsensorsemotion.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "1"
msgstr "1"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "10"
msgstr "10"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "100"
msgstr "100"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "101"
msgstr "101"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "102"
msgstr "102"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "103"
msgstr "103"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "104"
msgstr "104"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "105"
msgstr "105"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "106"
msgstr "106"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "107"
msgstr "107"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "108"
msgstr "108"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "109"
msgstr "109"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "11"
msgstr "11"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "110"
msgstr "110"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "111"
msgstr "111"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "112"
msgstr "112"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "113"
msgstr "113"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "114"
msgstr "114"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "115"
msgstr "115"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "116"
msgstr "116"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "117"
msgstr "117"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "118"
msgstr "118"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "119"
msgstr "119"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "12"
msgstr "12"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "120"
msgstr "120"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "121"
msgstr "121"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "13"
msgstr "13"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "14"
msgstr "14"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "15"
msgstr "15"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "16"
msgstr "16"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "17"
msgstr "17"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "18"
msgstr "18"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "19"
msgstr "19"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "2"
msgstr "2"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "20"
msgstr "20"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "21"
msgstr "21"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "22"
msgstr "22"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "23"
msgstr "23"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "24"
msgstr "24"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "25"
msgstr "25"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "26"
msgstr "26"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "27"
msgstr "27"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "28"
msgstr "28"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "29"
msgstr "29"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "3"
msgstr "3"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "30"
msgstr "30"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "31"
msgstr "31"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "32"
msgstr "32"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "33"
msgstr "33"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "34"
msgstr "34"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "35"
msgstr "35"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "36"
msgstr "36"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "37"
msgstr "37"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "38"
msgstr "38"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "39"
msgstr "39"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "4"
msgstr "4"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "40"
msgstr "40"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "41"
msgstr "41"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "42"
msgstr "42"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "43"
msgstr "43"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "44"
msgstr "44"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "45"
msgstr "45"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "46"
msgstr "46"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "47"
msgstr "47"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "48"
msgstr "48"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "49"
msgstr "49"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "5"
msgstr "5"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "50"
msgstr "50"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "51"
msgstr "51"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "52"
msgstr "52"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "53"
msgstr "53"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "54"
msgstr "54"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "55"
msgstr "55"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "56"
msgstr "56"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "57"
msgstr "57"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "58"
msgstr "58"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "59"
msgstr "59"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "6"
msgstr "6"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "60"
msgstr "60"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "61"
msgstr "61"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "62"
msgstr "62"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "63"
msgstr "63"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "64"
msgstr "64"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "65"
msgstr "65"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "66"
msgstr "66"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "67"
msgstr "67"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "68"
msgstr "68"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "69"
msgstr "69"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "7"
msgstr "7"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "70"
msgstr "70"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "71"
msgstr "71"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "72"
msgstr "72"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "73"
msgstr "73"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "74"
msgstr "74"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "75"
msgstr "75"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "76"
msgstr "76"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "77"
msgstr "77"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "78"
msgstr "78"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "79"
msgstr "79"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "8"
msgstr "8"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "80"
msgstr "80"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "81"
msgstr "81"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "82"
msgstr "82"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "83"
msgstr "83"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "84"
msgstr "84"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "85"
msgstr "85"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "86"
msgstr "86"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "87"
msgstr "87"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "88"
msgstr "88"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "89"
msgstr "89"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "9"
msgstr "9"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "90"
msgstr "90"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "91"
msgstr "91"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "92"
msgstr "92"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "93"
msgstr "93"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "94"
msgstr "94"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "95"
msgstr "95"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "96"
msgstr "96"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "97"
msgstr "97"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "98"
msgstr "98"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "99"
msgstr "99"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Additional Questions"
msgstr "其他問題"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Afghan"
msgstr "阿富汗人"

#: public/modules/core/views/media-playback.client.view.html
msgid "After the excerpt has played, click the button to Continue."
msgstr "本段音樂播放結束後，請點選按紐繼續。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Agree a little"
msgstr "有點同意"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Agree strongly"
msgstr "非常同意"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Algerian"
msgstr "阿爾及利亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "American"
msgstr "美國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "An expert"
msgstr "專家"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Andorran"
msgstr "安道爾人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Angolan"
msgstr "安哥拉人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Antiguans"
msgstr "安提瓜島人"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "Any personal information provided by you will be kept strictly confidential and you will not be personally identifiable by any information provided."
msgstr "您所提供的個人資訊我們將會嚴格保密，他人不會因為您所提供的資訊而識別出您的身份。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Argentinean"
msgstr "阿根廷人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Australian"
msgstr "澳大利亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Austrian"
msgstr "奧地利人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Azerbaijani"
msgstr "亞塞拜然人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bahamian"
msgstr "巴哈馬人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bahraini"
msgstr "巴林人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bangladeshi"
msgstr "孟加拉人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Barbadian"
msgstr "巴貝多人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Barbudans"
msgstr "巴布達島人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Batswana"
msgstr "波札那人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Begin Playback"
msgstr "播放中"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄羅斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Belgian"
msgstr "比利時人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Belizean"
msgstr "貝里斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Beninese"
msgstr "貝寧人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bhutanese"
msgstr "不丹人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年份"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bolivian"
msgstr "玻利維亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bosnian"
msgstr "波士尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Brazilian"
msgstr "巴西人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "British"
msgstr "英國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bruneian"
msgstr "汶萊人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Burkinabe"
msgstr "布吉納法索人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Burmese"
msgstr "緬甸人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Burundian"
msgstr "蒲隆地人"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "By clicking the 'Continue' button below you agree to participate in this experiment, that this agreement is of your own free will and that you have had the opportunity to ask any questions you may have about this study."
msgstr "點選以下「繼續」按鈕，您即同意參與本實驗。本實驗由您自願參與，實驗前若對本研究有任何疑問，亦已有機會詢問釐清。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Cameroonian"
msgstr "喀麥隆人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Canadian"
msgstr "加拿大人"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "Cancel Experiment"
msgstr "取消實驗"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Cape Verdean"
msgstr "維德角人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Central African"
msgstr "中非人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Chadian"
msgstr "查德人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Chilean"
msgstr "智利人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Chinese"
msgstr "中國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Classical"
msgstr "古典樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Colombian"
msgstr "哥倫比亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Comoran"
msgstr "科摩羅人"

#: public/modules/core/views/thank-you.client.view.html
msgid "Complete Experiment"
msgstr "實驗結束"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Congolese"
msgstr "剛果人"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "Consent Form"
msgstr "同意書"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
#: public/modules/core/views/eda-instructions.client.view.html
#: public/modules/core/views/emotion-index.client.view.html
#: public/modules/core/views/media-questionnaire.client.view.html
#: public/modules/core/views/pox-instructions.client.view.html
#: public/modules/core/views/signal-test.client.view.html
#: public/modules/core/views/sound-test.client.view.html
#: public/modules/core/views/start.client.view.html
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Costa Rican"
msgstr "哥斯大黎加人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Croatian"
msgstr "克羅埃西亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Cuban"
msgstr "古巴人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Cypriot"
msgstr "賽普勒斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Czech"
msgstr "捷克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Dance"
msgstr "舞曲"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Danish"
msgstr "丹麥人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Disagree a little"
msgstr "有點不同意"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Disagree strongly"
msgstr "強烈不同意"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布地人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Do you consider yourself a musician or to have specialist musical knowledge?"
msgstr "您認為自己是音樂家或具備音樂專業知識嗎？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Do you have any hearing impairments? (If so, you may still participate in the experiment!)"
msgstr "您有任何聽力障礙嗎？（即便如此，您仍可參加本實驗 ！）"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Do you have any visual impairments? (If so, you may still participate in the experiment!)"
msgstr "您有任何視覺障礙嗎？（即便如此，您仍可參加本實驗 ！）"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Dominican"
msgstr "多明尼加人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "East Timorese"
msgstr "東帝汶人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Ecuadorean"
msgstr "厄瓜多人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Egyptian"
msgstr "埃及人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Emirian"
msgstr "阿拉伯聯合大公國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Empowered<br />(in control of everything, dominant)"
msgstr "Empowered<br />(in control of everything, dominant)"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Equatorial Guinean"
msgstr "赤道幾內亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Eritrean"
msgstr "厄利垂亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Ethiopian"
msgstr "衣索比亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Fijian"
msgstr "斐濟人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Filipino"
msgstr "菲律賓人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Final Questions"
msgstr "最後的問題"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Folk"
msgstr "民俗音樂"

#: public/modules/core/views/thank-you.client.view.html
msgid "For more information about this experiment, please visit us at: www.musicsensorsemotion.com"
msgstr "關於本實驗的詳細資訊，請見： www.musicsensorsemotion.com"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "French"
msgstr "法國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Gabonese"
msgstr "加彭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Gambian"
msgstr "甘比亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Georgian"
msgstr "喬治亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "German"
msgstr "德國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Ghanaian"
msgstr "加納人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Greek"
msgstr "希臘人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Grenadian"
msgstr "格瑞那達人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Guatemalan"
msgstr "瓜地馬拉人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Guinea-Bissauan"
msgstr "幾內亞比索人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Guinean"
msgstr "幾內亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Guyanese"
msgstr "蓋亞納人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Haitian"
msgstr "海地人"

#: public/modules/core/views/pox-instructions.client.view.html
#: public/modules/core/views/signal-test.client.view.html
msgid "Heart Sensor"
msgstr "心率感應器"

#: public/modules/core/views/start.client.view.html
msgid "Hello, and welcome to the <em>Emotion in Motion</em> experiment!"
msgstr "您好，歡迎參加<em>Emotion in Motion</em>實驗！"

#: public/modules/core/views/emotion-index.client.view.html
msgid "Here, we are displaying the ‘Emotion Index’ we calculated from your physiological signals while you were listening to the media excerpt, on a scale from 1 to 100. A higher index indicates that you were more emotionally responsive to the excerpt you heard as compared to a lower index."
msgstr "此處顯示您剛剛聆聽音樂時，根據您的生理訊號所計算出的「情緒指標」，量尺由1到100，數字愈大代表您聆聽該段音樂時愈有情緒反應。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Herzegovinian"
msgstr "赫塞哥維納人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "HipHop"
msgstr "嘻哈音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Honduran"
msgstr "洪都拉斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How active or passive did what you have just heard make you feel?"
msgstr "這段音樂讓您感覺多主動或被動呢？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How concentrated were you during this experiment?"
msgstr "本實驗進行時您有多專注？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How familiar are you with what you have just heard?"
msgstr "您有多熟悉這段音樂？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How in control did you feel?"
msgstr "您覺得情緒有多受自己控制？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How involved and engaged were you with what you have just heard?"
msgstr "剛才這段音樂您聽得有多投入？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How much did you like/dislike what you have just heard?"
msgstr "您有多喜歡（或多不喜歡）這段音樂？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How positive or negative did what you have just heard make you feel?"
msgstr "這段音樂讓您覺得多正面（或多負面）？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How tense or relaxed did you feel while you were listening?"
msgstr "您在聆聽音樂時覺得多緊繃或多放鬆？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How well do the following statements describe your personality?"
msgstr "以下敘述與您的個性有多相符？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "How would you rate your musical expertise?"
msgstr "請為自己的音樂專業程度評分（1-5）， 1代表「門外漢」，5代表「專家」，您認為自己有幾分？"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I had never heard it before"
msgstr "我之前從未聽過這段音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I hated it"
msgstr "我討厭這段音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I listen to it regularly"
msgstr "我經常聽這段音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I loved it"
msgstr "我喜歡這段音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who does a thorough job."
msgstr "我認為自己做事很周全徹底。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who gets nervous easily."
msgstr "我認為自己很容易緊張。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who has an active imagination."
msgstr "我認為自己有活躍的想像力。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who has few artistic interests."
msgstr "我認為自己對藝術不太感興趣。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who is generally trusting."
msgstr "我認為自己願意信任別人。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who is outgoing, sociable."
msgstr "我認為自己很外向、善於與人交際。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who is relaxed, handles stress well."
msgstr "我認為自己很放鬆、善於處理壓力。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who is reserved."
msgstr "我認為自己比較含蓄。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who tends to be lazy."
msgstr "我認為自己容易懶惰。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I see myself as someone who tends to find fault with others."
msgstr "我認為自己容易挑別人毛病。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I was engaged with it and responding to it emotionally"
msgstr "我聽得很投入，情緒上很有共鳴"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "I-Kiribati"
msgstr "吉里巴斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Icelander"
msgstr "冰島人"

#: public/modules/core/views/signal-test.client.view.html
msgid "If either sensor does not display 'Signal OK', please contact a mediator for assistance. When both sensors display 'Signal OK', click 'Continue'."
msgstr "如果任何一個感應器沒有顯示「訊號正常」，請聯絡工作人員，工作人員將提供協助。兩個感應器都顯示「訊號正常」時，請點選「繼續」。"

#: public/modules/core/views/sound-test.client.view.html
msgid "If you can hear sound through the headphones, please click 'Continue' to proceed."
msgstr "如果您能從耳機聽到聲音，請點選「繼續」。"

#: public/modules/core/views/sound-test.client.view.html
msgid "If you can’t hear any sound through the headphones, please ask a staff member for assistance."
msgstr "如果您無法從耳機聽到任何聲音，請向工作人員尋求協助。"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "If you consent to the above terms, click 'Continue'. Otherwise, click 'Cancel Experiment'."
msgstr "若您同意上述事項，請點選「繼續」。若不同意，請點選「取消實驗」。"

#: public/modules/core/views/media-playback.client.view.html
msgid "In a moment, a media excerpt will be played. Please make sure you are comfortable, and try to keep your left hand still during listening. When you are ready click the Begin Playback button."
msgstr "您即將聽到一段音樂。請確保自己感到舒適自在，聆聽音樂時請盡量讓左手保持靜止。準備就緒後請點選「開始播放」按鈕。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Indian"
msgstr "印度人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼人"

#: public/modules/core/views/start.client.view.html
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Iranian"
msgstr "伊朗人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Iraqi"
msgstr "伊拉克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Israeli"
msgstr "以色列人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Italian"
msgstr "義大利人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Ivorian"
msgstr "象牙海岸人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Jamaican"
msgstr "牙買加人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Japanese"
msgstr "日本人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Jazz"
msgstr "爵士樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Jordanian"
msgstr "約旦人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Kazakhstani"
msgstr "哈薩克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Kenyan"
msgstr "肯亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Kittian and Nevisian"
msgstr "聖克里斯多福及尼維斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Kuwaiti"
msgstr "科威特人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Kyrgyz"
msgstr "吉爾吉斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Laotian"
msgstr "寮國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Lebanese"
msgstr "黎巴嫩人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Liberian"
msgstr "賴比瑞亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Libyan"
msgstr "利比亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Liechtensteiner"
msgstr "列支敦士登人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Luxembourger"
msgstr "盧森堡人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Malagasy"
msgstr "馬達加斯加人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Malawian"
msgstr "馬拉威人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Malaysian"
msgstr "馬來西亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Maldivan"
msgstr "馬爾地夫人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Malian"
msgstr "馬利人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Maltese"
msgstr "馬爾他人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Marshallese"
msgstr "馬紹爾人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Mauritanian"
msgstr "茅利塔尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Mauritian"
msgstr "模里西斯人"

#: public/modules/core/views/media-playback.client.view.html
msgid "Media Playback"
msgstr "播放音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Media Questions"
msgstr "音樂聽後感"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Mexican"
msgstr "墨西哥人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Micronesian"
msgstr "密克羅尼西亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Moldovan"
msgstr "摩爾多瓦人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Monacan"
msgstr "摩納哥人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Moroccan"
msgstr "摩洛哥人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Mosotho"
msgstr "巴蘇陀人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Motswana"
msgstr "波札那人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Mozambican"
msgstr "莫三比克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Musical Background"
msgstr "音樂背景"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Namibian"
msgstr "納米比亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Nationality"
msgstr "國籍"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Nauruan"
msgstr "諾魯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Neither agree nor disagree"
msgstr "沒意見"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Nepalese"
msgstr "尼泊爾人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "New Zealander"
msgstr "紐西蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Nicaraguan"
msgstr "尼加拉瓜人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Nigerian"
msgstr "奈及利亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Nigerien"
msgstr "尼日人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "No"
msgstr "否"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "No Signal"
msgstr "沒有訊號"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "No expertise whatsoever"
msgstr "門外漢"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "None"
msgstr "無"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "North Korean"
msgstr "北韓人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Northern Irish"
msgstr "北愛爾蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Not at all"
msgstr "一點也不"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Not at all engaged, my mind was elsewhere"
msgstr "不是很投入，我恍神了。"

#: public/modules/core/views/pox-instructions.client.view.html
msgid "Now, insert your index finger into the grey plastic clip. Your finger should touch the rubber stopper at the end."
msgstr "現在，請將您的食指插入灰色塑膠夾扣，您的指尖應該能觸摸到末端的橡膠塞子。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Omani"
msgstr "阿曼人"

#: public/modules/core/views/thank-you.client.view.html
msgid "Or, contact us at: emotion.in.motion@musicsensorsemotion.com"
msgstr "或與我們聯繫：emotion.in.motion@musicsensorsemotion.com"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Pakistani"
msgstr "巴基斯坦人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Palauan"
msgstr "帛琉人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Panamanian"
msgstr "巴拿馬人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Papua New Guinean"
msgstr "巴布亞新幾內亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Paraguayan"
msgstr "巴拉圭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Personal Details"
msgstr "個人詳細資訊"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Peruvian"
msgstr "秘魯人"

#: public/modules/core/views/eda-instructions.client.view.html
msgid "Please place the sensors on the fingers of your <span class=\"text-danger\">left</span> hand as indicated in the photos below. During the listening part of the experiment please keep this hand as still as possible. Wrap the velcro straps around the tips of your 2 middle fingers, making sure that the small metal plate is against the skin of the inside of your finger. The straps should be tight but not so tight that it is uncomfortable."
msgstr "請如下圖所示，將感測器穿戴於 <span class=\"text-danger\">左</span> 手手指上，實驗中聆聽音樂時請盡量保持左手靜止。將黏扣帶纏繞於兩隻手指指尖，確保金屬片抵著手指內側肌膚，黏扣帶應緊繞手指，但不要纏繞太緊，以免感到不適。"

#: public/modules/core/views/sound-test.client.view.html
msgid "Please put on the provided headphones. Left and right ears are indicated on the headset."
msgstr "請依照耳機上左右耳的標示，戴上耳機。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Polish"
msgstr "波蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Pop"
msgstr "流行音樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Qatari"
msgstr "卡達人"

#: public/modules/core/views/emotion-index.client.view.html
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Rock"
msgstr "搖滾樂"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Russian"
msgstr "俄羅斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Rwandan"
msgstr "盧安達人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Saint Lucian"
msgstr "聖露西亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Salvadoran"
msgstr "薩爾瓦多人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Samoan"
msgstr "薩摩亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "San Marinese"
msgstr "聖馬利諾人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Sao Tomean"
msgstr "聖多美人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Saudi"
msgstr "沙烏地阿拉伯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Scottish"
msgstr "蘇格蘭人"

#: public/modules/core/views/header.client.view.html
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Select all of the following styles to which you regularly listen:"
msgstr "請選擇您常聽的音樂類型："

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Senegalese"
msgstr "塞內加爾人"

#: public/modules/core/views/signal-test.client.view.html
msgid "Sensor Tests"
msgstr "感應器測試"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Seychellois"
msgstr "塞席爾人"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "Should you require any further information please contact us at emotion.in.motion@musicsensorsemotion.com."
msgstr "如需更多資訊，請與我們聯繫：emotion.in.motion@musicsensorsemotion.com"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Sierra Leonean"
msgstr "獅子山共和國人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Signal OK"
msgstr "訊號正常"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Singaporean"
msgstr "新加坡人"

#: public/modules/core/views/signal-test.client.view.html
msgid "Skin Sensor"
msgstr "皮膚感應器"

#: public/modules/core/views/eda-instructions.client.view.html
msgid "Skin Sensors"
msgstr "皮膚感應器"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Slovakian"
msgstr "斯洛伐克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Solomon Islander"
msgstr "索羅門群島人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Somali"
msgstr "索馬里人"

#: public/modules/core/views/sound-test.client.view.html
msgid "Sound Test"
msgstr "聲音測試"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "South African"
msgstr "南非人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "South Korean"
msgstr "南韓人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Sri Lankan"
msgstr "斯里蘭卡人"

#: public/modules/core/views/home.client.view.html
msgid "Start Experiment"
msgstr "實驗開始"

#: public/modules/core/views/eda-instructions.client.view.html
msgid "Step One"
msgstr "步驟一"

#: public/modules/core/views/eda-instructions.client.view.html
msgid "Step Two"
msgstr "步驟二"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Sudanese"
msgstr "蘇丹人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Surinamer"
msgstr "蘇利南人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Swazi"
msgstr "史瓦濟蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Swiss"
msgstr "瑞士人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Syrian"
msgstr "敘利亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Taiwanese"
msgstr "臺灣人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Tanzanian"
msgstr "坦尚尼亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Thai"
msgstr "泰國人"

#: public/modules/core/views/thank-you.client.view.html
msgid "Thank You"
msgstr "謝謝"

#: public/modules/core/views/start.client.view.html
msgid "The experiment will last approximately 12 minutes."
msgstr "實驗全長約12分鐘。"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "This experiment looks at how music can influence your emotional state, through on-body sensors and self-report questionnaires. If you have any questions please ask a member of the staff or contact the researchers at the email address provided below."
msgstr "本實驗透過您穿戴的感測器及您所填寫的問卷，了解音樂如何影響您的情緒狀態。如果有任何問題，請詢問工作人員，或寄e-mail到以下信箱，與研究人員聯絡。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "This questionnaire uses some simple scales to find out how you responded to the media excerpt. We will compare your responses to the biosignals that we measured as you were listening."
msgstr "本問卷使用簡單量尺，了解您對音樂片段的反應。我們將比較你的填答與聆聽音樂時測量到的生物訊號。"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Togolese"
msgstr "多哥人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Tongan"
msgstr "東加人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Trinidadian or Tobagonian"
msgstr "千里達或托巴哥人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Tunisian"
msgstr "突尼西亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Tuvaluan"
msgstr "吐瓦魯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Ugandan"
msgstr "烏干達人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Uruguayan"
msgstr "烏拉圭人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Uzbekistani"
msgstr "烏茲別克人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Venezuelan"
msgstr "委內瑞拉人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very concentrated"
msgstr "非常專注"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very distracted"
msgstr "非常分心"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very drowsy"
msgstr "非常想睡"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very lively"
msgstr "很活潑"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very negative"
msgstr "非常負面"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very positive"
msgstr "非常正面"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very relaxed"
msgstr "非常放鬆"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Very tense"
msgstr "非常緊繃"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南人"

#: public/modules/core/views/signal-test.client.view.html
msgid "We are now checking to make sure that we are reading your signals correctly. Please keep your hand still until the indicators show that both signals are good!"
msgstr "我們正在檢查感應器是否能接收到您的訊號。請將手保持靜止，直到兩個感應器均顯示訊號正常為止 ！"

#: public/modules/core/views/emotion-index.client.view.html
msgid "We hope you enjoyed the experiment!"
msgstr "希望您喜歡本實驗！"

#: public/modules/core/views/start.client.view.html
msgid "We would like you to wear some sensors that will monitor your heart and skin while you listen to two short media excerpts. After each excerpt, you will be asked some questions about how what you heard made you feel. The first excerpt will be a non-musical sound. The second, will be a musical excerpt selected randomly."
msgstr "We would like you to wear some sensors that will monitor your heart and skin while you listen to two short media excerpts. After each excerpt, you will be asked some questions about how what you heard made you feel. The first excerpt will be a non-musical sound. The second, will be a musical excerpt selected randomly."

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Weak<br />(without control, submissive)"
msgstr "Weak<br />(without control, submissive)"

#: public/modules/core/views/home.client.view.html
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Welsh"
msgstr "威爾斯人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "World"
msgstr "世界"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Yemenite"
msgstr "葉門人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: public/modules/core/views/thank-you.client.view.html
msgid "You can now remove the sensors from your hand."
msgstr "現在您可以拿下手中的感應器。"

#: public/modules/core/views/consent-form.client.view.html
msgid "You may also quit the experiment at any time by clicking the 'Emotion in Motion' link at the top-left corner of the screen."
msgstr "實驗中您可以隨時點選螢幕左上角「Emotion in Motion」的連結，離開本實驗。"

#: public/modules/core/views/emotion-index.client.view.html
msgid "Your emotion index:"
msgstr "您的情緒指標："

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Zambian"
msgstr "尚比亞人"

#: public/modules/core/config/core.client.missing-keys.js
msgid "Zimbabwean"
msgstr "辛巴威人"

#: public/modules/core/views/home.client.view.html
msgid "to Emotion in Motion"
msgstr "參加 Emotion in Motion 實驗"

